有無一啲靜靜地嘅Bar推介

想同fd飲下野吹下水

推

icc

Penthouse knustford

答左你以後就唔會靜靜地，不了

中環Time Bar

睇日子和時間,平日少人D,人地岩岩開門做生意都少D人

避開星期五,六HAPPY HOUR

Gay基小人d

BAR Buonasera
Mizunara: The Library

馬鞍山任何一間酒吧

銅鑼灣希慎7樓餐廳.有個露天bar
時代11樓1601